# Prompt_endrick



## Name
My Magic Prompt Endrick

## Description
Réalisation de l'évaluation My Magic Prompt 

## Installation
1: Pour lancer le script utiliser la commande " ./main.sh "
     Le Login est endrick
     Le Password est losange 


2: Lancer la commande help pour voir la liste des fonctionnalité
